# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-19 17:07+中国标准时间\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#mainMenuBar.py

msgid "mainMenuBar_&File"
msgstr "&文件"

msgid "mainMenuBar_&New Tab\tCTRL+T"
msgstr "&新建标签页\tCTRL+T"

msgid "mainMenuBar_Open a new fitting tab"
msgstr "打开一个新的装配页"

msgid "mainMenuBar_&Close Tab\tCTRL+W"
msgstr "&关闭标签页\tCTRL+W"

msgid "mainMenuBar_Close the current fit"
msgstr "关闭选定的装配页"

msgid "mainMenuBar_&Backup All Fittings"
msgstr "&备份所有装配"

msgid "mainMenuBar_Backup all fittings to a XML file"
msgstr "保存所有装配为 XML 文件"

msgid "mainMenuBar_&Import Fittings\tCTRL+O"
msgstr "&导入装配\tCTRL+O"

msgid "mainMenuBar_Import fittings into pyfa"
msgstr "导入装配至 pyfa"

msgid "mainMenuBar_&Export Fitting\tCTRL+S"
msgstr "&导出装配\tCTRL+S"

msgid "mainMenuBar_Export fitting to another format"
msgstr "将装配导出为其他格式"

msgid "mainMenuBar_Export HTML"
msgstr "导出为 HTML"

msgid "mainMenuBar_Export fits to HTML file (set in Preferences)"
msgstr "将装配导出为 HTML 文件（根据首选项配置）"

msgid "mainMenuBar_Export &Skills Needed"
msgstr "导出 &技能需求"

msgid "mainMenuBar_Export skills needed for this fitting"
msgstr "导出与当前装配相关的技能"

msgid "mainMenuBar_Import &Character File"
msgstr "导入 &角色文件"

msgid "mainMenuBar_Import characters into pyfa from file"
msgstr "从文件中导入角色至 pyfa"

msgid "mainMenuBar_&Edit"
msgstr "&编辑"

msgid "mainMenuBar_To Clipboard\tCTRL+C"
msgstr "复制到剪贴板\tCTRL+C"

msgid "mainMenuBar_Export a fit to the clipboard"
msgstr "导出装配至剪贴板"

msgid "mainMenuBar_From Clipboard\tCTRL+V"
msgstr "从剪贴板导入\tCTRL+V"

msgid "mainMenuBar_Import a fit from the clipboard"
msgstr "从剪贴板导入配置"

msgid "mainMenuBar_Save Character"
msgstr "保存角色"

msgid "mainMenuBar_Save Character As..."
msgstr "保存角色为..."

msgid "mainMenuBar_Revert Character"
msgstr "还原角色"

msgid "mainMenuBar_&Window"
msgstr "&窗口"

msgid "mainMenuBar_&Character Editor\tCTRL+E"
msgstr "&角色编辑器\tCTRL+E"

msgid "mainMenuBar_Damage Pattern Editor\tCTRL+D"
msgstr "伤害类型编辑器\tCTRL+D"

msgid "mainMenuBar_Target Resists Editor\tCTRL+R"
msgstr "目标抗性编辑器\tCTRL+R"

msgid "mainMenuBar_Implant Set Editor\tCTRL+I"
msgstr "植入体方案编辑器\tCTRL+I"

msgid "mainMenuBar_Graphs\tCTRL+G"
msgstr "伤害图表\tCTRL+G"

msgid "mainMenuBar_Preferences\t"
msgstr "属性\t"

msgid "mainMenuBar_Attribute Overrides\tCTRL+B"
msgstr "装备属性编辑器\tCTRL+B"

msgid "mainMenuBar_Turn Overrides On"
msgstr "启用属性覆盖"

msgid "mainMenuBar_&CREST"
msgstr "&游戏交互"

msgid "mainMenuBar_Manage Characters"
msgstr "角色管理"

msgid "mainMenuBar_Login to EVE"
msgstr "登录到 EVE"

msgid "mainMenuBar_Browse EVE Fittings"
msgstr "浏览已有配装"

msgid "mainMenuBar_Export To EVE"
msgstr "导出至 EVE"

msgid "mainMenuBar_&Help"
msgstr "&帮助"

msgid "mainMenuBar_Wiki"
msgstr "Wiki"

msgid "mainMenuBar_Go to wiki on GitHub"
msgstr "跳转到 Github Wiki"

msgid "mainMenuBar_Forums"
msgstr "主页"

msgid "mainMenuBar_Go to EVE Online Forum thread"
msgstr "跳转到 EVE-Online 官方论坛"

msgid "mainMenuBar_Open Widgets Inspect tool"
msgstr "打开组件调试工具"

msgid "mainMenuBar_Open Widgets Inspect tool"
msgstr "打开组件调试工具"

# builtinStatsViews/capacitorViewFull.py

msgid "StatsViews_capacitor_title"
msgstr "电容"

msgid "StatsViews_capacitor_total"
msgstr "总计: "

msgid "StatsViews_capacitor_lasts"
msgstr "耗尽 "

msgid "StatsViews_capacitor_Stable: "
msgstr "稳定: "

msgid "StatsViews_Capacitor stability"
msgstr "电容稳定度"

msgid "StatsViews_Capacitor throughput"
msgstr "电容吞吐"

# builtinStatsViews/firepowerViewFull.py

msgid "StatsViews_firepower_title"
msgstr "火力"

msgid "StatsViews_firepower_weapon"
msgstr "炮台"

msgid "StatsViews_firepower_drone"
msgstr "无人机"

msgid "StatsViews_firepower_ Volley: "
msgstr " 齐射: "

# builtinStatsViews/miningyieldViewFull.py

msgid "StatsViews_miningyield_title"
msgstr "矿物采集"

msgid "StatsViews_miningyield_miner"
msgstr "矿枪"

msgid "StatsViews_miningyield_drone"
msgstr "无人机"

msgid "StatsViews_miningyield_Total"
msgstr "总计"

# builtinStatsViews/priceViewFull.py

msgid "StatsViews_price_title"
msgstr "成本"

msgid "StatsViews_price_ship"
msgstr "船体"

msgid "StatsViews_price_fittings"
msgstr "配件"

msgid "StatsViews_price_total"
msgstr "总计"

# builtinStatsViews/rechargeViewFull.py

msgid "StatsViews_recharge_title"
msgstr "回充速度"

msgid "StatsViews_recharge_Passive shield recharge"
msgstr "被动护盾回充速度"

msgid "StatsViews_recharge_Active shield boost"
msgstr "主动护盾回充速度"

msgid "StatsViews_recharge_Armor repair amount"
msgstr "装甲维修速度"

msgid "StatsViews_recharge_Hull repair amount"
msgstr "结构维修速度"

msgid "StatsViews_recharge_Reinforced"
msgstr "不计算电容消耗的回充速度"

msgid "StatsViews_recharge_Sustained"
msgstr "永动前提下的回充速度"

# builtinStatsViews/resistancesViewFull.py

msgid "StatsViews_resistances_title"
msgstr "抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Electromagnetic resistance"
msgstr "电磁抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Thermal resistance"
msgstr "热能抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Kinetic resistance"
msgstr "动能抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Explosive resistance"
msgstr "爆炸抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Shield resistance"
msgstr "护盾抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Armor resistance"
msgstr "装甲抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Hull resistance"
msgstr "结构抗性"

msgid "StatsViews_resistances_Incoming damage pattern"
msgstr "受到的伤害模式"

msgid "StatsViews_resistances_Click to toggle between effective HP and raw HP"
msgstr "点击切换有效 HP 和基础 HP"

msgid "StatsViews_resistances_( Effective HP: "
msgstr "( 有效 HP: "

msgid "StatsViews_resistances_( Raw HP: "
msgstr "( 基础 HP: "

msgid "StatsViews_resistances_shield"
msgstr "盾量"

msgid "StatsViews_resistances_armor"
msgstr "甲量"

msgid "StatsViews_resistances_hull"
msgstr "结构量"

msgid "StatsViews_resistances_Resist Multiplier"
msgstr "抗性收益"

msgid "StatsViews_resistances_Effective"
msgstr "有效"

msgid "StatsViews_resistances_Raw"
msgstr "基础"

# builtinStatsViews/resourcesViewFull.py

msgid "StatsViews_resources_title"
msgstr "资源"

msgid "StatsViews_resources_Turret hardpoints"
msgstr "炮台挂载点"

msgid "StatsViews_resources_Launcher hardpoints"
msgstr "导弹发射口"

msgid "StatsViews_resources_Drones active"
msgstr "无人机控制单元"

msgid "StatsViews_resources_Fighter squadrons active"
msgstr "舰载机中队控制单元"

msgid "StatsViews_resources_Calibration"
msgstr "校准值"

msgid "StatsViews_resources_CPU"
msgstr "CPU"

msgid "StatsViews_resources_PowerGrid"
msgstr "能量栅格"

msgid "StatsViews_resources_Drone bay"
msgstr "无人机挂舱"

msgid "StatsViews_resources_Fighter bay"
msgstr "舰载机挂舱"

msgid "StatsViews_resources_Drone bandwidth"
msgstr "无人机网络带宽"

msgid "StatsViews_resources_Cargo bay"
msgstr "货仓"

# builtinStatsViews/targetingMiscViewFull.py

msgid "StatsViews_targetingMisc_title"
msgstr "锁定 && 杂项"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Targets"
msgstr "锁定目标数"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Range"
msgstr "锁定距离"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Scan res."
msgstr "分辨率"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Sensor str."
msgstr "传感器强度"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Drone range"
msgstr "无人机控制半径"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Speed"
msgstr "最大速度"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Align time"
msgstr "起跳时间"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Signature"
msgstr "信号半径"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Warp Speed"
msgstr "跃迁速度"

msgid "StatsViews_targetingMisc_Cargo"
msgstr "货仓容量"

#additionsPane.py

msgid "additionsPane_Additions"
msgstr "扩展"

msgid "additionsPane_Drones"
msgstr "无人机"

msgid "additionsPane_Fighters"
msgstr "舰载机"

msgid "additionsPane_Cargo"
msgstr "货仓"

msgid "additionsPane_Implants"
msgstr "植入体"

msgid "additionsPane_Boosters"
msgstr "增效剂"

msgid "additionsPane_Projected"
msgstr "加成方案"

msgid "additionsPane_Fleet"
msgstr "舰队"

#projectedView.py

msgid "projectedView_Drag an item or fit, or use right-click menu for system effects"
msgstr " 拖入装备或装配，或者使用右键菜单添加一个扩展状态（如虫洞中的天象）"

#gangView.py

msgid "gangView_Booster"
msgstr "加成位置"

msgid "gangView_Fits"
msgstr "配置"

msgid "gangView_Characters"
msgstr "角色"

msgid "gangView_Fleet"
msgstr "舰队"

msgid "gangView_Wing"
msgstr "联队"

msgid "gangView_Squad"
msgstr "中队"

msgid '''gangView_Set fit as booster to display in dropdown, or drag fitting from\nship browser to this window, or right click fit and select booster role.'''
msgstr '''通过下拉菜单选择加成官，或拖动装配方案到此窗口并选择加成位置。'''

msgid "gangView_Double click to remove booster"
msgstr "双击以移除加成官"

#mainFrame.py

msgid "mainFrame_Market"
msgstr "市场"

msgid "mainFrame_Ships"
msgstr "舰船"

#builtinViewColumns/abilities.py

msgid "abilities_Active Abilities"
msgstr "特殊能力"

#builtinViewColumns/baseName.py

msgid "baseName_Name"
msgstr "名称"

#shipBrowser.py

msgid "shipBrowser_Ship groups"
msgstr "舰船分类"

msgid "shipBrowser_Back"
msgstr "返回"

msgid "shipBrowser_New fitting"
msgstr "新建装配方案"

msgid "shipBrowser_Hide empty ship groups"
msgstr "隐藏没有装配方案的分类"

msgid "shipBrowser_Search fittings"
msgstr "搜索装配方案"

#pygauge.py

msgid "pygauge_over"
msgstr "超出"

msgid "pygauge_left"
msgstr "剩余"

#ships

msgid "Assault Frigate"
msgstr "突击护卫舰"

msgid "Attack Battlecruiser"
msgstr "攻击战列巡洋舰"

msgid "Battleship"
msgstr "战列舰"

msgid "Black Ops"
msgstr "黑隐特勤舰"

msgid "Blockade Runner"
msgstr "偷运舰"

msgid "Capital Industrial Ship"
msgstr "旗舰级工业舰"

msgid "Carrier"
msgstr "航空母舰"

msgid "Combat Battlecruiser"
msgstr "战斗战列巡洋舰"

msgid "Combat Recon Ship"
msgstr "战斗侦察舰"

msgid "Command Destroyer"
msgstr "指挥驱逐舰"

msgid "Command Ship"
msgstr "指挥舰"

msgid "Covert Ops"
msgstr "隐形特勤舰"

msgid "Cruiser"
msgstr "巡洋舰"

msgid "Deep Space Transport"
msgstr "深层空间运输舰"

msgid "Destroyer"
msgstr "驱逐舰"

msgid "Dreadnought"
msgstr "无畏舰"

msgid "Electronic Attack Ship"
msgstr "电子攻击护卫舰"

msgid "Exhumer"
msgstr "采掘者"

msgid "Expedition Frigate"
msgstr "勘探护卫舰"

msgid "Force Auxiliary"
msgstr "战力辅助舰"

msgid "Force Recon Ship"
msgstr "力场侦察舰"

msgid "Freighter"
msgstr "货舰"

msgid "Frigate"
msgstr "护卫舰"

msgid "Heavy Assault Cruiser"
msgstr "重型突击舰"

msgid "Heavy Interdiction Cruiser"
msgstr "重型拦截舰"

msgid "Industrial"
msgstr "工业舰"

msgid "Industrial Command Ship"
msgstr "工业指挥舰"

msgid "Interceptor"
msgstr "截击舰"

msgid "Interdictor"
msgstr "轻型拦截舰"

msgid "Jump Freighter"
msgstr "战略货舰"

msgid "Limited Issue Ships"
msgstr "特别版舰船"

msgid "Logistics"
msgstr "后勤舰"

msgid "Logistics Frigate"
msgstr "后勤护卫舰"

msgid "Marauder"
msgstr "掠夺舰"

msgid "Mining Barge"
msgstr "采矿驳船"

msgid "Rookie ship"
msgstr "新手船"

msgid "Shuttle"
msgstr "穿梭机"

msgid "Stealth Bomber"
msgstr "隐形轰炸舰"

msgid "Strategic Cruiser"
msgstr "战略巡洋舰"

msgid "Supercarrier"
msgstr "超级航母"

msgid "Tactical Destroyer"
msgstr "战术驱逐舰"

msgid "Titan"
msgstr "泰坦"

#equipment-typeA

msgid "normal"
msgstr "普通"

msgid "faction"
msgstr "势力"

msgid "complex"
msgstr "死亡"

msgid "officer"
msgstr "官员"

#equipment-typeB

msgid "Ammunition & Charges"
msgstr "军火 & 弹药"

msgid "Deployable Structures"
msgstr "可部署建筑"

msgid "Implants & Boosters"
msgstr "植入体 & 增效剂"

msgid "Rigs"
msgstr "改装件"

msgid "Ship Equipment"
msgstr "舰船装备"

msgid "Subsystems"
msgstr "子系统"

msgid "Drones"
msgstr "无人机"

msgid "Recently Used Modules"
msgstr "使用历史"

#equipment-typeC

msgid "Bombs"
msgstr "炸弹"

msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

msgid "Probes"
msgstr "探针"

msgid "Missiles"
msgstr "导弹"

msgid "Cap Booster Charges"
msgstr "电容注电电池"

msgid "Mining Crystals"
msgstr "采矿晶体"

msgid "Hybrid Charges"
msgstr "混合炮弹"

msgid "Frequency Crystals"
msgstr "频率晶体"

msgid "Nanite Repair Paste"
msgstr "纳米修复粘合剂"

msgid "Projectile Ammo"
msgstr "射弹炮弹"

msgid "Structure Guided Bombs"
msgstr "制导炸弹"

msgid "Cargo Containers"
msgstr "货柜"

msgid "Encounter Surveillance Systems"
msgstr "事件监测装置"

msgid "Mobile Cynosural Inhibitors"
msgstr "移动诱导力场干扰装置"

msgid "Mobile Depots"
msgstr "移动式仓库"

msgid "Mobile Micro Jump Units"
msgstr "移动微型跳跃装置"

msgid "Mobile Scan Inhibitors"
msgstr "移动扫描抑制装置"

msgid "Mobile Siphon Units"
msgstr "移动式虹吸装置"

msgid "Mobile Tractor Units"
msgstr "移动式牵引装置"

msgid "Warp Disruption Fields"
msgstr "机动式跃迁扰断装置"

msgid "Amarr Subsystems"
msgstr "艾玛子系统"

msgid "Caldari Subsystems"
msgstr "加达里子系统"

msgid "Gallente Subsystems"
msgstr "盖伦特子系统"

msgid "Minmatar Subsystems"
msgstr "米玛塔尔子系统"

msgid "Armor Rigs"
msgstr "装甲改装件"

msgid "Astronautic Rigs"
msgstr "航行工程改装件"

msgid "Drone Rigs"
msgstr "无人机改装件"

msgid "Electronics Superiority Rigs"
msgstr "电子战改装件"

msgid "Energy Weapon Rigs"
msgstr "能量武器改装件"

msgid "Engineering Rigs"
msgstr "工程学改装件"

msgid "Hybrid Weapon Rigs"
msgstr "混合武器改装件"

msgid "Missile Launcher Rigs"
msgstr "导弹改装件"

msgid "Projectile Weapon Rigs"
msgstr "射弹武器改装件"

msgid "Caldari Subsystems"
msgstr "加达里子系统"

msgid "Gallente Subsystems"
msgstr "盖伦特子系统"

msgid "Minmatar Subsystems"
msgstr "米玛塔尔子系统"